（Time travel？) 2012年有人早己預言kobe墜機死？仲要指明係直升機？

甘能準

新聞話佢呢廿年都係用直昇機代步
係咪預言中自己唸..

Diu....原來9 uper

題外話，話說有個叫KFK自稱來自2060上海出世既time traveler係上年成功預測到蔡英文連任， 又話東京奧運會因為某d原因搞唔成。 唔會就係武漢肺炎呢單野？

咁Kobe日日都飲水坐車都可以好多種死法.
不過佢好似真係9up, 佢下面留言話自己9up say sorry.....

Ko B死了

卡通都有。。。

咩卡通嚟

可以開個新post講
我睇過覺得都幾有意思